噁！男Coser動漫展「屁股蛋遭噴精」…網風向竟一面倒

記者李依璇／台北報導

動漫迷年度盛事「開拓動漫祭FF35」2月1日至2日在台北花博爭豔館舉辦，吸引大量粉絲朝聖，知名男Coser（角色扮演的表演者）在臉書發文表示，他在人多擁擠的場間逛攤時突然感到臀部一陣熱熱、濕濕的感覺，疑似被噴射精液，驚嚇之餘馬上以酒精擦掉。不過由於受害者為男性，事件爆發後，也湧入許多酸民謾罵受害者，甚至當成玩笑話來看待，也在留言區引發一陣口水戰。

▲知名男coser逛動漫展遭噴精。（圖／翻攝自臉書）

受害者於臉書上表示，當時在逛展覽攤位時，由於人太多過於擁擠，突然屁股感到一股熱熱的感覺，當下沒有特別在意，過一會兒，變覺得濕濕的，只好獨自到人少的地方檢察，「結果聞一下發現真的是精液的味道...」接著請身邊熟識的友人幫忙查看，再三確認的確是精液。

後來，受害者Coser只覺得當下非常噁心，便趕快用酒精清理乾淨，與友人一同去找主辦單位幫忙報警，無奈展館內並沒有監視器，且自己早就先處理乾淨，沒辦法採集證據，最後只能以簡單筆錄作收，受害者經過思考後，還是決定在臉書上發文警惕大家。

文章一出，立刻引起粉絲、以及動漫Coser愛好者留言安慰，並紛紛撻伐該名噁心的變態「太噁了吧」、「如果能抓到人的話，樓主委屈了」、「 記得報警，真的該告」、「畜生沒有理性，不會克制自己的慾望」、「在場次的時候真的要多加注意」、「夭壽，真的是混蛋欸，男的他也好」，不過由於受害者為男性，事件爆發後，也湧入許多酸民謾罵受害者，甚至當成玩笑話來看待，也在留言區引發一陣口水戰。

睇埋個樣 風向會180度轉變

男架？

噴m呢

梁思浩？

梁思浩本身都係陰陽怪氣

男嘅仲唔識分係咪精

有鳩的妖魔
不過真係慘既
男人老狗俾人射

果然係這麼可愛一定是男孩子

男的更好！不會懷孕

邊忽可愛？

U竟然是個boy

網上啲人嘅詞語嚟啫，指有啲Online Game偽女pc，偽娘往往比真女人正，有女人味，所以出現呢一個詞啫

睇下睇下邊撚到偽?

結果聞一下發現真的是精液的味道...」接著請身邊熟識的友人幫忙查看，再三確認的確是精液。

Wow

其實我做得毒撚
我都知點解

只不過係話條「女」真係唔可愛